【愛國系列】九倉簡體字新聞稿表忠 首家港資大企護旗手跑出

【九置轉軚】九倉發簡體字新聞稿稱護旗不力有責 會全力協助警方追究

九倉今日連簡體字新聞稿都攞埋出嚟，我哋冇理由唔好好支持佢旗下嘅海港城同Times Square，等愛國企業嘅情操得到習帝表彰，最好就將九倉由香港送上大灣區，等佢哋同中國人共享中華兒女嘅榮耀。

仲有，人哋新聞稿尾段講到明「一人計短、二人計長，三人行必有我師焉，除了尋求警方及專家求教，更希望能集廣大群體的智慧，盡快找到真正零風險的方案。有關詳情容後公布。公眾可於八月十三日上午十時起將建議電郵至 flag@21182118.com。」

咁我哋一定要 send email 去flag@21182118.com，幫幫手集思廣益喇。

新聞原文：

《逃犯條例》修訂爭議引發多場示威活動，日前有人將九倉置業（1997）旗下的商場海港城對出五支旗杆上的中國國旗除下，九倉（0004）昨日（11日）發表以「國旗代表國家的尊嚴，神聖不可侵犯」為題新聞稿，對國旗兩度受到冒犯，表示極度忿怒，予以強烈譴責，會全力協助警方追究。

九倉的新聞稿指出，「護旗不力，非不為也，我方有責」，又稱行為不但觸犯香港法律，更是對中國以及國內14億人不敬。九倉又指，少數滋事份子身為炎黃子孫，卻偏要生事，甚至以身試法，破壞香港社會安定，以及與14億中國人的感情，居心叵測。

九倉於新聞稿列出由8月3日至8月7日的事發經過，又指希望早日修復旗杆，會嚴肅地尋找零風險的辦法「護旗」，希望能集廣大群眾智慧，找到真正零風險的方案。

國旗事件近日持續發酵，《環球時報》總編輯胡錫進上周六（10日）晚在其微博發文，批評海港城是「暴徒」兩次把國旗降下、愛國愛港人士又兩次將國旗升起的地方，認為海港城並沒有表現出與惡勢力作鬥爭的任何努力。

而是次新聞稿全篇為簡體字，並無向香港傳媒發放，據了解，九倉主要是向曾提問的內地媒體回應事件。

全力支持護旗手九倉！

唔知尖沙咀巴絲有冇興趣喺海港城整幅連儂牆，表揚吓呢間愛國企業呢？

林奠先係港獨幕後推手 一人一電郵 叫佢向林奠施壓！

貼廣東獨立文宣

福建獨立！大灣區城邦自治！

咩都假，一人一電郵！

神堅不可侵犯點解?

推

九龍倉有咩商場呀除咗海港城？

點解d文句 咁三毛feel
明報唔通中伏

不如問吓蔣麗芸同梁振英有幾神聖

時代廣場都好似係佢

屌你呀簡體係香港法定語言？

時代

攞嚟招呼中國傳媒嘅

擺明唔係俾香港人睇

對呀爸打，呢次真係時代革命

長知識系列

【海港城在香港經濟中有何重要地位？】#從數據認識經濟

海港城早前曾於玻璃門貼出告示，指「我們盡力確保場內顧客安全。除非有罪案發生，警察請勿進入。如有需要，請與我們場內職員聯絡」。海港城此舉極力避免修例爭議影響租戶和顧客。到底海港城有何重要地位？

海港城是舉世知名的購物商場，也是全球知名品牌最理想的立足地之一。

據2018年財報，九龍倉置業(1997)旗下的海港城再加上時代廣場和荷里活廣場，這三個具代表性的商場共佔香港銷售總額的10.2%。而單是海港城，就佔了全港銷售額的7.7%。

看具體數據，海港城2018的租戶銷售額逾港幣373億元，創下歷史新高，相當於平均每日超過港幣一億元。租戶銷售額於年內增長24%，持續優於香港市場平均增長率(9%)。相比之下，時代廣場一年銷售額只有91億，荷里活廣場只有26億。海港城的銷售額，足足等如四個時代廣場，十四個荷里活廣場。

九置十分重視海港城的業務，對商戶組合精挑細選，並定期進行增值措施，以加強海港城的市場領導地位。海港城的增長，實有賴強勁的群聚效應、櫥窗效應與強大的人流。

海港城可說是香港的經濟支柱之一。九置捍衛的，既是集團、租戶、客戶的利益，也是香港零售行業的利益。

Source: 九龍倉置業2018年報

—————————

一日唔見一個億係咩感覺
BTW，當務之急唔係海港城，唔想界左人去shopping，要shopping都去機場睇IMAX、食翠華、行Muji to go

簡體比大陸人睇 無繁體文即係我們不用理會。

呢D無用，幫佢掛共產黨旗，睇佢咁唔咁郁
成個商場大大枝共產黨旗，係最佳反宣傳品

個人睇法

上次貼左
我們盡力確保場內顧客安全。除非有罪案發生，警察請勿進入。如有需要，請與我們場內職員聯絡

已經係同香港人表左態

呢篇簡體野只係同支那人講

我覺得無必要搞佢住

除非佢主動放狗入商場

係時候要去小紅書推介其他商場比中國人
我覺得海港城商場裝修設計跟唔上時代,完全唔似一線商場

777條仆街拖壓

當日會面時林鄭一洗近月頹態，回復寸嘴本色，在會上點名批評最少三大地產商與警隊割席，一些商場竟不讓警員入內執法，質疑這些安排是否變相縱暴

蘋果都有出

【逆權運動】遭《環時》炮轟 九倉跪低：護旗不力我方有責 遇罪案會報警

香港人請記得

敵人擁護我就反對 敵人反對我就擁護

因為敵人反對而跪抵既
我地仲踩多兩腳
咁做完全幫唔到

[緊急分析]法！不！責！眾！

環時啱啱屌完就即刻跪低，難保九倉下次會唔會跣鳩香港人一鑊。護旗手呢樣嘢唔係單單中港各自表述，而係佢歸隊呼應國家隊主旋律。港資大企喎，唔洗咁核突吖。

再講，佢喺大陸有幾十個場（仲全部坐緊艇），有得揀佢會選擇救返蝕到仆街嗰批先，定寧願total loss淨係攬住香港嗰幾個場？商人無國界，差佬而家都講到明自己想入就入，九倉有冇勇氣企喺商場門口話唔歡迎popo先。

當然，你可以話而家集中火力打好機場呢場仗先，九倉可以慢慢處理。不過，如果有手足行過尖東又咁啱有memo紙，玩吓亦無不可啊，反正咁多大陸人。

唔係吹雞鎅人走，不過講吓可以小心提防。篇嘢俾大陸人睇係一件事，但難保九倉唔會跣我哋一鑊。

anyway，813機場睇戲

認同，佢講咩係一回事，做咩又係另一回事。 Action speaks louder than words. 佢始終都要做大陸人生意，唔表態玻璃心又碎一地

如果下次佢真係被保安入黎既話，一定將佢變成第二個新城市

係咁幫佢貼中國旗
all goods are made in CHINA

佢地係咪要護住唔拆得架

一日收一億租

唔知海港城仲有幾多支國旗存貨呢？

屌

狗倉

如果聽日即刻又被拆

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

求下大家千祈唔好搞海港城啊
九倉置業7成收入來自海港城

好明顯吹水交下戲俾共狗睇

隻1997 可以升返未

上星期時代都貼咗呢張告示，但今日路過已經冇咗，算唔算跪低咗？

自己諗啦

總之我睇法就係
佢放狗 我先會搞佢
佢有阻止 我就唔會搞佢
但我控制唔到其他人點諗

我只係重申
敵人反對我地就要擁護 敵人擁護我地就要反對

以後敵人反對而跪既,我地仲要踩多兩腳
咁不如直接跪左先,反正點都會比我地踩
自己諗下 點樣先可以爭取到更多人支持啦
大部分大公司依家都係做緊大陸生意,無可能直接割

今次仆街
有線老闆就係九倉
希望有線唔會跪